車銀優條毒撚有波餅食冇人講？

條cringe simp flirt完女又故擒欲縱最後扮晒崩潰呃波餅食冇人講？

咁靚仔都冇人講

成班偽毒出晒街冇人有心機睇第五集？

我等緊，係咪今日出？

第五集出咗，今日唔係出第六集咩

出左啦

係，等緊

咩劇？

呢期最hit女神降臨都唔識？

對上一次睇佢既劇好似係江南
原來又出左新劇

出得五集快追